今日著球迷版波衫踢波，差撚d中暑

球迷版設計係行街用？唔係鬥波用？
幾舊水仲衰撚過uniqlo

樓主仆街啦 香港咁樣仲踢波

針爆樓主粒波

洗你講

曬錢

巴打都中過招？